中共70週年最後一次盛宴，各地官員驚到瀨屎開始語無論次

精精益求精，萬萬無一失。有內地網民不明白，問是不是與負負得正的邏輯去解。精精即是不精，萬萬即是沒有

由九月中到十月都有軍禁令同維穩

由九月中到十月四日某中國地區實行 戰時禁酒令，即係唔比飲酒

推1/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

麻煩推推